Из-за фиксированной высоты в горизонтальном режиме mobile блоки налезают друг на друга http://joxi.ru/bmoNqDdUOMNJkr

Лого - картинка)

# html

`nav__list-item` будет лучше `nav__item`

`nav__list-link` и тут `nav__link`
                
Отказываемся от `<input type="submit" value="Send now">` в пользу обычной кнопки. Все-таки, это же кнопка.

А так отлично!

# css
Опечатка 'cintainer'
```css
--container-width: 100%;
width: var(--cintainer-width);
```
Не стилизуем теги, почти всегда можно задать классы
```css
.subscribe-form input[type="email"] {}
.subscribe-form input[type="submit"] {}
```
Не задаем дефолтное значение, оно уже такое, ты просто увеличиваешь кол-во строк
```css
.main-header__wrapper {
    display: flex;
    flex-direction: row;
}
```
Такую вложенность лучше не делать, потому что у тебя выше по dom-дереву появится класс active, и стили применятся
```css
.active .nav__list-link {}
```
Делаем
```css
.nav__list-item.active {}
```
Типографические стили для `*__title` и `*__subtitle` (цвет, размер шрифта, начертание шрифта), можно вынести в пару глобальных классов, а стили позиционирования(отступы) оставить в классах контекста `agency__title` и т.п.

В жизни ты не сможешь каждой картинке навесить класс, поэтому в следующий раз нужно сделать универсально
`.ferrari, .microsoft, .nat, .deloitte, .google`, какой-то усредненный размер и все)

Не забываем о сокращенной записи `padding: 70px 0 70px 0;` => `padding: 70px 0;`

# Итого :-)

Отлично) 

Учитываем все мои замечания!

В будущем, попробуй не ограничивать текстовые блоки по высоте)

